戴左防藍光鏡片既眼鏡，睇野係咪會清晰左？

但我好鍾意睇藍光碟，係咪會睇唔到？

防埋紫外光 直頭連個太陽都望唔到

咁你唔好戴太陽眼鏡 唔係眼都盲